有冇人留意到...

通勝話呢幾日大凶？

推

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

自推

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
留tg俾我，我地一齊集資搵南亞兄弟幫手